# README #

Este aplicativo foi desenhado para gerar código através de uma classe modelo no padrão de desenvolvimento usado nos meus sistemas.

Exemplo de sistema que usa este tipo de scaffold é o projeto "Template".

* Code Generator
* Version Beta